幫手認人，起碼確認有支援先

1月2號下午6:30於廣華醫院門外影到，左邊眼角被打腫

推

又行私刑？

push

香港警察拘捕人要打眼角制服疑犯既咩???